{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 베리온리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約された人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんので払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて処理されます。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、それによって発生する損害に対して損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際、次の特典を利用することができます:IPTV/WiFiを通じて客室で迅速かつ便利なインターネット利用が可能です。 また、7月と8月にはプールをご利用いただけます。 ペンションには個別バーベキュー場が設けられており、入室時から夕方10時まで利用可能です。 カフェや売店もあり、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約に追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は各宿泊施設の規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、それによって発生する損害に対して損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が誤って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際、IPTV/WiFiを通じて客室で迅速かつ便利なインターネット利用が可能です。また、7月と8月にはプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには個別バーベキュー場が設けられており、入室時から夕方10時まで利用可能です。カフェや売店もあり、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 624
    }
}